Ahoj, Dino! Omlouvám se, že jsem dlouho nepsála, neměla jsem čas. Ják se máš? Je mi lito, že nebyla schopne byt na tvých narozeninach. Gratuluji! Za oknem prší, nemám internet, proto to je skvělě napad aby napsál Proběhlo už tři měsice jak ja bydlím v Praze. Praha je velmi krásně město. Ják ty si pamatuješ líbí se mi moc krása. Nyní všude stojí Vánoční stromy, velmi mnoho světel a girland. Včera jsem nakupovala malé darky pro kamarády. Pro tebe jsem také koupila. Počasí se trochu ochladilo. Zdá se brzo bude zima Učíme se tady česky, snažím se věnovat mu čas každý den. Často chodíme s kamarády na prochazky. Řídko jezdíme na vylety. V různé města Česka. Nedávno byli v Plzeni, ale v Praze je lepší Budu tebe zase brzy psát. Meiluji P. S. Čekám na tebe v březnu!
